想問下連登某會員 呢個係咩標準嚟 摸唔透

後生食藍店：偽黃、影多啲大頭
熱狗：兒登鼓吹影大頭
將軍澳素人葉子祈掟「同路人」（自己google將軍澳民生關注組）：我屌你老母啊掟自己人
立法會：泛民成班垃圾 勇又唔夠勇
話白兵係白票撚反23條冇用：連登一日一post屌白兵
屌人批鬥自己人（特別之前ust南亞仔）：咁鍾意話人黃衛兵，唔屌得㗎？
熱狗：成班兒登仔鬥黃
依家：熱狗行得好前，唯一值得支持入議會
你呢個咩標準嚟 支持個屌自己嘅行為嘅人入議會

去到依家都仲未正面回答

講緊Peter?

佢而家好似扮都唔扮了

利申：前排頂唔順block左

負皮冇用
駁到我咪收皮囉

好明顯

其他唔知
後生（如果係黃）食藍店有咩屌錯

黑白兩面引起分化咪係問題囉

引咩起分化
食藍店仲叫自己黃絲？

講清楚啲 冇屌錯
針對嘅係影大頭
但係佢支持嘅組織又屌呢度鼓吹影大頭
咁咪矛盾囉

呢度有得睇示範單位
讓淺藍轉黃之前，請先團結黃營。

自問頂得順先好睇peter攞料嘅行文
唔係嘅話，洗眼都唔掂
死仔包想呃我呢dp牌